Функциональные автотесты сайта https://planeta.tc/ekb/, написанные с применением Selenium. Исходная задача выглядит так:
Браузеры:
	Google Chrome 65.0 (или выше);
	Mozilla Firefox 55.0 (или выше); 
	Opera 52.0 (или выше).
	
Задание 1
	Необходимо создать сценарий, который:
		Проверяет последовательно все пункты меню на смену цвета текста пунктов меню при наведении на него (текст) курсора мыши;
		После клика на первый пункт меню проверяет последовательно все пункты меню на прокрутку плашки этого меню при наведении на него (пункт) курсора мыши;
		Проверяет, что все плашки меню содержат пункты "Сравнить продукты", "Пополнить баланс";
		Проверяет, что для всех пунктов меню работает кнопка закрытия плашки, то есть закрывает её. 

Задание 2
	Необходимо создать сценарий, который:
		Прокликивает последовательно все пункты меню, включая вложенные пункты;
		Для каждой страницы пункта меню "Продукты" проверяет наличие блока с текстом "Обратите внимание на раздел Акции. В нем содержится актуальная информация о специальных предложениях, скидках на оборудование и возможностях получения бонусных баллов — чатлов, с помощью которых вы можете компенсировать затраты по тарифам «Планеты» на интернет и другие услуги.";
		Для каждой страницы проверяет, что блок с текстом содержит гиперссылки: Акции - https://planeta.tc/ekb/articles/inet/actions, оборудование - https://planeta.tc/ekb/articles/inet/products#digital-home, интернет - https://planeta.tc/ekb/articles/inet/description;
		Проверяет, что на странице сравнения продуктов (меню Продукты → Сравнить продукты) все названия продуктов являются рабочими гиперссылками, то есть осуществляется переход на другие страницы портала. Проверяет, что у каждой строки продукта присутствует кнопка "Выбрать", которая появляется при наведении мыши на строку продукта и пропадает при потере фокуса на строке. У всех кнопок "Выбрать" указан класс button-violet.choice__button и текст кнопки = "Выбрать".

Задание 3
	Необходимо создать сценарий, который проверяет создание заявки на подключение к Планете через кнопку "Включить Планету".
	Внимание! Для подачи заявки в полях ввода должны быть заданы несуществующие значения.